俾你揀做中國人定係做食屎狗？

中國人=食屎狗

有分別？